【Ref are BLACK and BACK】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

負評

On9

雲加

負皮系比樓主的

唔sick英文 正評咗

使唔使咁快牙

49場曼狗有無嘔返出嚟呀？？？？？
疤狗北京電視機，黑走雲佩斯，黑走 PSG ，有無嘔返出嚟呀？？？？？

想同49000開戰

手球唔吹
吹停快開

Push

今季還返姐

雲加要過返數了

咪老屈啦，參考下啫

Referee: Andre Marriner 6 - Not a particularly challenging day for the experienced official but kept a pacy game moving though Stoke not happy with late Mustafi challenge on Pieters.
REL

還你老母牙

由成撚日買堆二線貨
再ff進步上到一線

隊波已經無得救

西班牙超級盃首回合都冇呢場咁黑
近幾個月得we did it比到

摩連奴一隻手指都捽死阿犬

我諗今年分分鐘要護級

如果對面係曼聯嘅話

有矛人出左去灣仔

一開po就十鳩幾個負皮

on鳩，呢吓就中波啦，條撚樣仲要扮傷，真係傷就唔會入得返場啦

去到季尾拎返個足總盃

牛奶仔又挑機

加歐霸ok?

“We don’t get penalties, we know that,” said Wenger.

“I can get the numbers you will see. Look at the statistics. We had the highest penalties against us at home by a mile and the lowest number for us.”

3冠王

去到季尾又可以Wenger forever

sor牙，打漏咗

因為領隊係你個死老野姐
比著係其他領隊已經多好多十二碼

季初:Wenger Out
季尾:Wenger forever

咁都有得賴

不了 唔想幫英足總拎分 最好首循環出u21出局

唔好又十六強出局就得

樓豬次次d topic都引負皮=.=

你哋盲反，明明我破咗阿Po正皮紀錄

topic洗吾洗貢搶口牙=.=

除非係癈佬 唔係其他領隊都會比人黑 主要係上面唔出錢疏通

又乘機引戰

直接改制 歐霸小組首名可以重返歐聯

足總唔識敬老

山狗下場出到未

出到

下星期就賣走左啦

想睇法國雙箭頭

講事實姐 費蛇肯做聯合領隊 今年拎英超都得
仲記得李城果年少左既12m夠拎英超

山狗唔好走

下場要求唔高，收起黑碧同比狗先啦

要是冇傷兵黑哨失分可更少

Lm -皮

想睇山狗hold波hold足90分鐘

個年李城夠黑到仆街啦

下場後防
細梅 啞仔 夢遺
比狗 kxxxxxxx
後防咁已經夠
起碼唔駛比人456先

仲出比比鳥

有咩問題？

有無人覺得mustafi一無左kos係度就成日自爆

出一百分都唔見得好

比狗換100分好啲

果年我到季中即刻clip低個penalty chart 果然季尾證明一切

都係比雲加破到

OX打右中先最勁
打右WB要防埋守體能唔夠佢下下爆

重溫

出埋牛奶既話d波去晒佢地帶到其他人可以抖抖了

阿狗 2000年打後不嬲俾逼害啦
03-05俾曼黑
0708 歐聯8強俾利黑
1011 俾巴黑
1516 俾車狗，李城黑
仲有N場 Mike Dean
係上年有返少少雞
今年又整場史篤城
李城個場算了

控球率100%

其實主因係阿仙奴係原罪
其他隊真係無黑得咁勁

佢d標波好似唔夠準咁

咁邊個拎英超

其實最理想真係
細梅 大梅 啞仔
包位 頂高波
標波都有齊
不過老野唔會咁出

真係唔知點解阿狗比人黑得特別多，事頭婆做下野啦

可能憎既係事頭婆
皇室成員是原罪

仲有4-4艾沙雲大四喜個場
賓特拿有球無越位俾人吹咗
如果唔係贏利物浦5-4的

最衰拉登死咗

唔科水比足腫理鳩得你皇家阿仙奴

明明英女皇係阿迷

西班牙有皇家照住嘅就咁多著數，我哋咩都冇仲要比人黑

改名叫皇家阿仙奴可能就唔同哂

皇室撐既牙狗同AV全部收皮

個個都唔識敬老，恰鳩雲爺爺

連英國網球王子 Murray 都係阿迷

雲加買人其實好撚廢
熱狗肥普買幾件後防都超對版
仲要件件平野

42m荷甲中堅

平野

邊有超對版
你自己過隔離問

呢位青成日印象流

一線會輪到我地買/買到咩

雲格吸引到好多一線球星加盟架

睇到班垃圾同自己人工差唔多就唔撚想黎啦屌

其實都岩一半既 Toby真係好平價買番黎

你有錢既話理得你年年第4第5都大把一線爭住黎既

開工啦唔洗做咩

冇錢

Toby呢單個陣好似話違規？ 好似話修頓有權買先

得依個囉，其他好似fazio同wimmer個啲平不過廢

修狗買到嘅話條後防都幾屈

same old shit

俾雲加教咩人都廢架拉

仲有一單good deal 我都幾葡萄既 就係Wanyama 果陣叫走1Xm就買到番黎 結果雲加唔買

享利

琴晚除左黑哨
其實中後場問題大過前面

沙加繼續柒
三中堅本身錯位 表現都好差

前面只係黑b射波廢
山狗出番應該會好d

如果賣山狗入lemar/draxler
(兩個都唔係把握力好)
結果應該同琴晚一樣

依個係OK嘅，不過肥普啲轉會衰過雲加啦

正皮數量節節上昇

ok 岩岩負皮左

好彩佢提一提我

咩意思？

負皮數量節節上昇

有山狗就唔駛拿卡落嚟做波，變咗拿卡代咗黑b個位，如果拿卡有琴晚黑b咁多機會應該入到波

參考下，唔好誤會

好難入唔到啦，黑B把握力衰到唔止係低啦

有幾位ching上左封神榜

拿卡埋門真係唔錯，炸糊個球大力狂抽

抵啦

仲要啱啱黎做同住烏有依啲配合，其實尋晚水貨真係無乜機會，但係齋依下都show到finishing有幾勁

無得比既 山上季最尾5場入6球 仲多過黑b成季既入波

屌奶星，一個前鋒finishing可以衰過藍斯

牙milk 同2nb 係本民狗

睇見獌等咗幾年終於等到
點解我地等咗19幾年仲係咁

$$$

去左遊行

今時今日Net spend 仲係3xm
教練本身有料就得姐，冇料就課金啦

青訓得啖笑

What happened to Arsenal's 2008/09 FA Youth Cup winning side?

有冇人睇普子牙

原來kxxxxxx 輕鬆ko過Jese

唔睇但小注左支持普子

返屋企食飯

有鬼用咩 琴日成條後防咪又係比人輕鬆ko

絕食

依個年代比錢雲加用都冇鳩用啦
留番比下個

最掂都係太子、99lin、蘭斯貝利，其他都係垃圾

真係係阿記有位企得牛奶 只要夠人用雲加99lin都唔會係首選 Lansbury我係fm重用過

請問師兄有無link? Thanks

神戶勝利船3連敗 我普肯定又掛住用ig出function

巴迪斯達,梅里達
我記得之前fa cup 佢地好好J

下個都冇錢

好似係教練廢

梅里達俾譽為新法比

今日已經食左15杯新地蘋果脆
就快蝕到間分店執笠

輸波仲食得落野 係咪人黎

我獌琴日大勝喎

cap jor

踢左20幾分鐘,就已經掂到2腳波

勁過水貨

Dxxxxxx

迷普 比講波佬由頭屌到落尾
散步

橙 曾經既最強新星

第1場入2粒已經佢尾g
而家d日本仔知咩事喇

佢好似踢得好hea咁

Arsenal have lost 8 of their last 20 Premier away games

The next 5 are

Liverpool
Chelsea
Watford
Everton
Man City

睇黎11月頭已經可以宣佈奪冠無望

雲波

正常
l
l
d
l
l

奇跡
d
l
w
d
l

真係想睇下雲加呢兩年又乜野都冇個個死樣

神蹟

w
w
w
w
w

然後in arsene we trust

左腳重炮真係冇乜邊個勁過佢
但實在太撚懶

巴打俾老婆打到傻左?

我普係射一腳嫁啦
同我xxxxx傳一腳差唔多

德國槍

下場對利保守估計輸三粒

你傷完未

黎得唔合時 佢係到果陣得卡蘇一個組織進攻 同奧燒踢過幾場咁 如果而家咁有燒山 中後場個陣升左一個lv既話普既finishing就好有用 以前佢長期做sub果陣都完場之前入唔少波 有一場歐聯同Gibbs最尾入2粒

臭燒vs普
一個得傳個腳，一個得射一腳，大家都係除左一腳之外冇咩特別
呢刻睇番我會覺得普>臭燒

kxxxxxxx俾沙律同文尼強姦

依家個陣打強隊冇燒既話
成班人波都控唔掂呀

下場無得出

Triggered

曲線？

其實一百分同比狗兩個都係垃圾
好難揀

奧燒都係控制到自己粒波啫
又唔好講到有奧燒有大家都會控得掂

臭燒成功帶領我藍 琴晚神級控球

其實依家對強隊 有冇老燒都係控唔掂

PR > ozil 都講得出
真係乜柒舊人都神化

個個都控唔掂 唔通個個都控唔掂咩

真係痴痴地

謝雲奴>山狗

fb d人話lord賓勁過基佬ga

real

其實猁呢兩場都踢得差
唔覺無得打

禿頭克>水貨卡

猁打強隊咁撚勁
仲要作客

我地仲係強隊

[教授的話] 雲加：100％內疚

關於球隊的防守
上星期，我們在角球防守上失掉兩球。李斯特城只有三腳射門，所以我不認為我們的整體防守真的很差，只是在防守死球時差。在今天，我會說我們對於自己今場的失球是100％內疚的（Today I would say that we can look at ourselves and we are 100 per cent guilty on the goal we conceded.）

我地都係中游姐

等睇三殺阿狗

上年比人雙殺牙

咁你幾時辭職

今年雙殺返猁得唔得

高空轟炸利犬防線

咁快撚d死

不如踢442算la

唔係重點

442
左右閘 kxxxxxxx同比狗
中堅 啞仔同細梅
左山右張
中場沙藍
前面基拿
有無得諗

仲有人攬禾仔99lin就知

好

山狗 拿卡
臭燒 沙卡 藍斯 張仔
K31 K6 M20 B24

臭燒矛位踢

打442邊有位踢
有價好賣

好似以前法比年代咁 比個核心綁死左個陣

傻撚佐
一年約仲ff有價
全世界出年等免簽

如果死攬8,11同9
4231仲好
1
24 20 6 31
8 29
15 11 23
9

我諗你真係傻撚左
而家既奧燒無一隊強隊會想要
係有既早就有人報價
你條傻鳩知唔知得土超之流出價買我地既奧燒
佢而家真係垃圾到無人要

最已陣

黑b>山

大家當7唔存在吧啦

9 7 15
11 8
29
18 20 6 34
啦

拿卡挨邊踢
浪費左啲

玩咩CHING

鳩鳩打右閘

R8 打仲好啦🤙🏻

巴同拜都係咁玩

傳緊MESSI去MC

敗走西甲
征戰英超

禾仔 放後備又無用 放正選又廢
不如放走佢啦

去左時事台個賓賓po留左個言比人狂負皮
時事台

barcelona closing on seri

Release Clause 300m ？

留意到有個CHING 仲覺得依家唔夠柒
係到同人討論班霸 阿仙奴年年陪跑係事實
果幾隊係班霸都係事實 算啦已經好柒啦
唔好自己搞到隊波仲柒啦

Who?

最近果年都爭成 10 分

(到底係邊慒撚提出big6呢個概念)個POST

弱智兄弟

我話曼聯唔係班霸都有錯？

鍠疤拜

拿
我只係話弱智兄弟咋
話你柒果個唔是我
自己睇名啦屌鳩你
不嬲我都撑你

班霸係要係聯賽超班，英超撚有依啲隊咩，拜仁蛆狗依啲就真係班霸喇

唔係話你，我話個位手足

其實得皇馬係班霸
因為而家隊隊都廢

十幾廿座英超點唔叫班霸
柒咗三四年姐

拜蛆都係啦

幫人j埋歷史
我地夠不敗過啦
陳年野有乜好提呀

之前唔係有新聞話MC 黎緊有個大轉會搞緊

拜仁後防麻麻
蛆中後場開始老
頂唔到人chur
得皇馬前中後都見得人

自己聯賽超班當班霸啦

英超班霸
我淨係諗起費格遜既獌 同 阿狗不敗個一年

有歐聯=班霸

之後軌有年都好強勢
不過之後就無見過所謂班霸出現過

依家有撚咩，big6都唔係關班霸事

貢猁實係班霸中既班霸

費格遜既獌=班霸
呢幾年已經冇班霸

就算依幾年係有嘅話曼聯仲冇資格過阿狗啦

係
呢幾年隊隊都麻麻
點都有浸柒味

我獌今年準備虐殺英超19殺
場場4粒
獌迷急不及待衝曬出黎

Thierry Henry wants the Premier League trophy to be named after Sir Alex Ferguson

費蛇年代既獌出到個世足C7已經贏晒啦 呢幾年英超隊出到歐戰完全唔見得人 真正稱得上班霸既得獌同軌 英超歐聯成績都有

依家牙，唔係以前

咁岩見到討論下姐=.=

sor我錯

班霸要睇歷史睇財力睇知名度
獌絕對有資格叫班霸喎

班霸指球隊超班喎，唔係正係指成績咩

而家叫褪色班霸囉咁

all 獌呢d叫昔日班霸
阿狗00年代初都接近

昔日就係嘅

Xhaka琴晚放長傳都無腳準
兩場都有輸佢D醫院波

33 Players
2 Arrivals
3 unlikely to sign
3-4 who we r desperate to sell
Another summer drifting by with club not doing what it needed to

叫得班霸好難靠幾年成績黎判斷咖喎 除非好似森林咁沉到降班咁就另計啦 好似祖記咁 電話門沉左幾年 你咪又係叫佢做班霸

依家蛆好屈喎

條友話車唔係金錢足球，笑撚死

計時炸彈 一時醫院波 一時on9犯規拎紅

屌擺愛華頓對鏝係呢節啦
係要搞星期一場

無左邦老師丹尼爾條後防好唔掂喎

依幾年唔算嘅

Giroud has clearly already had his touch! So he's onside. Assistant referee just guessed! We don't play football in freeze-frame 🤔

啲疤迷fd話疤準備簽seri啦，又執輸啦死老嘢

意假夠做啦，除非拿玻里擺我做主力中鋒

軌係金錢足球 但收支平衡 大部份人高價賣出 好難駁

Barcelona are closing in on Nice's Jean Michael Seri with personal terms already agreed, reports @ed_aarons

而家得戴巴拿交到貨
西瓜同文素基治都麻麻
蛆今年出到歐聯都行唔遠

咁車真係靠金錢足球起家嘅

Told club has been told Alexis not renewing but also wont ask for a transfer. Club still firm that they won't sell and goes free in June 1

Goodest topic... 正評係比樓主

是撚但啦
用盡呢年佢
搏到個歐霸冠軍都賺啦
最緊要搏到

雪9佢

橫掂今年乜都無

躝啦
保蛇話下個topic你死全家添呀

狃狗擺係頭場睇都廢事

得罪講句 我覺得一百分仲有可能走先過山狗 一百分好似都幾搶手 仲要英人

樓主原來抄人topic

thx曼迷子

域子咁得閒牙

Welcome
曼阿不是敵人

比啲霸氣啦
屌柒佢啦

聽日就返六日架啦

佢條廢鳩識閪英文咩

保特=49000

就開學先咁勤力 番咩牙

有無人睇緊家燕媽媽

阿曼友好牙

好肥

電工

升班馬啲波幾好睇

路狗教我射波ok?

賺到笑

紐狗點解唔換過個龍
麻麻地

會唔會電死

比贊仔佢做龍啦，贊仔有cs㗎

你弱智唔代表人係

咁睇小域總

decided to make a short comp of Özil vs. Stoke because I'm tired of people scapegoating him

真心唔明奧燒點解要受靶
本身佢拎波都已經無空間
但都created some clear chances
把握力好少少都唔洗輸啦

相反xhaka空間多但做唔到野

公司開支大要返兩份呀清

依場唔差啦，沙加今場就真係垃圾

到時接完個波一個扭哂十一個射空門

無空間唔識自己搵出黎
個個KEY PLAYER都係比人重點防啦

諗起山狗條片

防守唔mark謝斯 不過算啦攻中唔洗守波

ozil講緊唔係一場半場問題
係上年季中開始屎到而家
如果踢得好,你估唔會好似山狗咁多人想買佢咩

搵班弱智英撚圍住佢踢

佢一季create chances 破哂紀錄都無9用

唔洗佢守,攻都成PAT屎啦

琴晚有喎，自己創造空間，再created chances
把握唔到姐

臭燒成日睇心情踢波,仲想要300k週薪,一半佢都唔值

有係遠射唔差嘅

下年free走想知邊隊要佢
啲強隊都冇佢位置，又唔後生

就係依家拎唔到先鳩踢

有d似賓周馬
d助攻要存氣 一場波等佢靈光一閃傳果下
佢心情唔好就全場隱形

仲踢到咁撚有人要咩

仲有成隊波淨係肯用慣用腳,拎到波又要load幾秒,咩位都比人封晒

去支超

根本無強隊會要而家既奧燒

老老實實又唔係話轉好多
搞咗咁耐踢出黎都係冇form
人地獌已經復活阿狗仲係鳩吓鳩吓

用慣用腳還好 要人錯腳打左邊先on9

紐狗個龍又打空氣

有邊個可以好似仆街仔TRAIN到右腳生蟲變到都叫射得下波

賣唔出

其實佢琴日都帶生好多波，係其他人鳩射射撚走哂

原來神戶想請v92 教

翼都算,閘都要玩錯腳,你估呢個世界有咁多azpxxxxxx咩
比爾連踢左閘其實唔算太差,但又係冇乜禁區外既出波,進攻好似踢少一邊咁

琴日上半場頭廿幾分鐘其實幾好
好多一腳波唔會hold住拖慢
攻勢威脅又多
果段時間都入唔到波
自己攞黎衰姐

反而人地反擊一下就搞掂
條後防線檢討下啦

Amplia‏ @AmpliaLaFamilia 50m50 minutes ago

Ramsey isn't actually an intelligent runner, he just gambles everytime and in a league like this likely it will pay off 30% of the time

He's not like Lampard or even Alli where they feel the chance coming. Both wait for the ball to hit the strikers feet before darting in

Ramsey just dashes in behind regardless of who's in possession. That's why he hasn't consistently hit double figures like those 2 in PL

AR isn't intelligent at all, he gambles each time and has the engine to accommodate this style. Can be very useful for us but equally costly

又好似係

雲加以為比狗做到拿姆咁

玩WB好要2邊出波
但尋日玩自廢一邊
場上有2個正左閘唔用

唔係要佢地用非慣用腳用到曉飛
起碼唔好成日拎波都要吸一吸
好慢,向前既傳波路線少左好多

其實我地都要隻左腳快翼啦
次次左面都無人識出波
希望買到lemar

拿卡雙槍

玩one touch要好好默契

尋晚藍斯同奧燒根本無默契

離門四五十碼d傳波十足士碌咁 企企定

成隊跑動走位timing唔夾
拎到波好少有隊友即刻比到option你傳

雲加成日以為依家班友好多料
但其實個個有限公司黎

xhaka咪一樣係
長傳係好好丁
但防守同跑動能力都好大問題

咪係，雖然唔係好高水準，但比佢差就真係大有人在

琴晚有球左邊出波比基佬好似都係靠夢遺

有球藍斯係撚咁拖唔比，奧燒又唔撚跑

咁又真係好難染得過沙卡禾仔

其實99LIN做番純防中就最好J
係唔知雲加做乜成日要佢上前

呢條友有卡蘇先勁

依到講緊後上入攝果啲

打433
鳩鳩打防中
沙卡藍斯中場中
拿卡中間
山狗左
一百分右

想個個中場都識攻同埋踢前d
沙卡都越踢越前
次次見佢出盡奶力回防都鄧佢陰公

呢個真，習慣性横傳太多，傳波timing同走位太唔夾，同埋forward pass意識差

新加盟既k31反而好識move the ball forward但又打中堅🤷🏻‍♂️

一舊屎,同2舊屎

山狗右,lemar左

唔明點解成日咁多人屌鳩佢
佢都應該唔想踢前做多咁多野
唔出佢成日覺得防守力唔夠

個中場中創造力會唔會太低
同埋死老野一定會出臭燒 唔會打433

山狗仲當係我廠

沙卡藍斯攻起上黎係幾正
但係成日谷得好前,中堅前面成日真空
有時防守唔係靠人多就夠,企位都好重要,多個人喺中堅前掃走d波,起碼條防線多d時間企返好個位,mark好d人
對手一傳就可以面對中堅,我地d中堅就唔係快,而家d客串中堅路數又唔係好,扭兩扭就過到

應該睇打法啫，車個個好似有，阿狗就無

xhaka講緊就係防守企位差,意識仲衰
尋日失果球就係佢傳失波無啦啦狗沖左上去拍人又拍唔到
藍斯成日返唔

車舊年馬迪加簡迪都係防守多
今年轉左法比就覺得整體防守差左

馬迪唔係純防中咩

太子同藍斯4141

到輸反擊又問
中場去哂邊？

狃狗呢隊賤種落返英冠喇

點解唔試下同疤搶個件Seri
40only

都要2個識夾
唔係2個一齊沖仲衰

當年比人屌到仆街既4141

奧燒/卡蘇一邊
山狗一邊
黑碧正前
我記得有兩三場係咁

進攻is最好既防守

yes...
臭燒仲有球左邊出波比黑b入埋

好彩仲有轟陪我地一齊豬波

贏左你切

又燈

德國u21冠軍成員 格拿比賣500萬

港超料 雞比賣1800萬

雲加我真係屌你老母

今晚上車盤 熱刺W

前4邊個正選中中/防中唔洗攻

反骨狗唔續你可以點賣貴

軌贏好似好啲
大家都係三分

mc廢撚癲奴 利軒隊

Dier

雖然唔係前4 但李城冠軍果年Kante真係無咩點攻

Hen神

人地一有就扔長傳，自然唔洗自己帶波突破

可能佢走左位你唔覺姐

岩岩成名果陣既哥基其實都無咩點攻 有波就比卡蘇搞

岩 正如盧卡斯 唔係老野唔出 又轉人number
人地會扭晒計咩 契仔就死攬死出

阿狗d人真係只可以做一樣野
做多樣都唔得

卡蘇個角色真係冇人代替到佢
控到波帶到波
可以做組織核心
防守又唔會hea

好掛住佢

咁馬迪係唔係純防中牙

P9真係好慘

正如巴狗都搵唔到人頂小白

牛奶

同疤爭SERI啦

問下啫咁激動做咩=.=

Wenger is not interested in seri

日日j純防中果班根本唔識睇波

講真太子唔傷踢果個位係唔錯

軌既馬迪同而家既高基差唔多 想參與多d組織進攻既野但又唔係果皮

原來係咁，屌你老味25狗黎

你真係得網上凶狠

卡蘇呢個位討論到口都臭 英撚版牛奶基本上可以踢到呢個位

放心 下場對猁有我山

藍斯

其實雲加買奧燒係咪想佢頂卡蘇個位

有先死 輸就輸硬 山出正選既話反山又可以屌佢廢 hea踢 sub既話又話佢個樣點點點

成日衝左上去
比人反擊就唔見左人

呢球好j到

頭先正係想知馬迪係唔係純防中咋，3後衛知點踢黎做咩=.=

讓你單手

買光頭佬

升班馬勁到

我坐係到

升班馬互咬咋喎=.=

光頭佬

光頭佬有d料
不過係mc唔會岩踢

木耳

到時我怕阿狗比人雙殺咋

傳得好輕鬆

sor牙

前4

1-0

hayden真係賣得好
廢撚到

我地爺爺好公平 廢既會賣 勁既都一定會賣

留返啲四不像係到

由澳假踢到英超都有波入

雲加出手吧

雲格：人腳太多難以管理

阿仙奴在英超第2輪比賽以0：1不敵史篤城，雲格說球隊人腳太多難以管理，要先賣走球員才可考慮買入球員。

英超第2輪比賽，史篤城主場以1：0擊敗阿仙奴，兵工廠在比賽中有拿卡錫迪入球被判越位無效。

賽後，雲格被問及是否還會在轉會市場有所動作，他說首先要賣走球員。

「我期望先賣走球員，因為人腳太多難以管理，我們共有33人，實在太多了。在這場比賽失利之後，我們應該去想怎樣處理問題，而不是要去買任何新球員。」雲格說。

相比起首場4：3驚險擊敗李斯特城，雲格表示今場比賽的失球是自己犯錯所致，後防要嘗試保持高度集中，避免不必要失球出現。()

琴日雞湯個中堅Kyle Bartley 原來仲係到

巴特利條垃圾其實打英冠真係差唔多
打唔到英超

都賣唔到 可以點

當年幾多人J過

雲加維護捱轟奧斯爾

【體育】周六英超作客以0:1不敵史篤城後，阿仙奴中場奧斯爾再成被抨擊對象，當中包括名宿謝拉特，但領隊雲加就對處處維護。

前利物浦隊長卜謝拉特（Steven Gerrard）指，奧斯爾（Mesut Ozil）在比賽中的身體語言和反應令人擔心，而且他於失掉控球權後，對球隊毫無貢獻，在客場更是零責任心。阿仙奴名宿基昂（Martin Keown）亦指，該德國國腳今戰只是行行企企。

不過，雲加就力撐愛徒，指奧斯爾已踢來甚為搏命：「很難去揪出一名球員來批評，我認為球隊今戰很多機會，而奧斯爾絕對不值得有這種批評。」

奧斯爾今戰踢足全場，有2次射門、3次成功突破、傳球命中率達93%，說真的，以其表現不是「兵工廠」最差一人；只是以其身價和能力，在球隊陷入低迷之時，是不是應該挺身而出？

尋日佢未走打得好好
lukaku都爆唔到佢

記得以下幾件當年好多人J
lansbury
merida
nordtveit
bartley
JET
simpson
連G.Hoyte都有人J過

望到有人J nelson
再望望牛奶同上面呢堆

收到風包皮都屌打lkk

阿記出品真係唔敢J了

kane

真係好在佢去左熱9到訓練

係阿記而家只係黑b既後備

2001-02
屌 8 9歲果陣

而家緊係j iwobi

其實真係有咁差咩

巴卡約高

我覺得佢唔差lo

竟然出到 中場兩個黑鬼

同熱狗鬥搶

個樣

新人嚟講算係咁啦不過相信遲啲都會比爺爺撚化

場波應該幾好睇
鬥殺傷

睇完長谷部誠再睇軌

Yes

見到車熱個正選陣已經聞到陣打交味

5 張rc 提早完場

垃圾英超球證唔會吹

由得佢地打

Dier Wanyama Vs Kante Bakayoko

好期待互傷到完場

Alli RC有70倍 缺錢手足可以博下

Kane,Alli,Eriksen,Luiz,Azp,Morata全部踢傷晒

俾人揠苗助長緊

你幫我比住先ok?
中左比返錢你

呢條撚樣陰陰濕濕，應該唔會紅

賣走佢set回購先係正路

講打交轟不如熱狗

熱狗一個二個都係燥底

Mooy>Xhaka

熱犬全部ready打mma

原來今晚有london MMA睇

痴線弗賴堡場波係咁fake goal

格鬥比賽

今季有前四都收貨

哈多士都兩連勝...

老野

明明當年打mma係我廠
依家得返d左膠係度

唉..

支持同市友好球隊轟轟

呢幾年熱軌好睇過阿熱場Derby

熱刺吾系牙

兩邊都出咁多防守球員

梗係啦 都唔係踢波既

最好每隊紅3件啦

屎城刀贏唔到

重傷啦

爺爺冇肥普辦法

個腦有好多Kane慶祝既記憶

雲加對住d強逼功既教練都無計架啦

倫敦MMA而家應該熱狗好抽過轟少少
無左沙皮狗同淫隊始終爭啲

仲冇法比狗搞事

有巴卡約高

無組織力

理得佢，打得就得啦

寧願比個波熱刺攻

講緊打交/9c，上季法比狗對鏝摑人但當時冇人睇到

熱狗會自動開人拖

UBER加價，迷普仲搭唔搭？

Ali全場90分鐘都開緊拖

法比幾時開始變左咁撚陰濕

撩交打

呢場轟一定紅一件

兩面都紅啦

食花生

最好Alli個賤種斷腳

軌出咁撚多後衛做咩

每邊都傷幾件紅幾件啦

熱傷幾件
軌紅幾件
然後大家打和

0-1 drogba

1-1 Robbie keane

link?

263006

2-1 Petr Cech

到底邊隊會陪阿狗豬波

新仔中堅 仲要3後衛 挑戰雲加

結果和波

軌踢352,雷斯防中

2-2 Michael Essien

雷斯中堅喎

人地喺德甲踢到曉飛喎
阿狗d中堅邊係人地嗰皮

sky個排陣唔係咁

和波唔撚食飯了

我諗成個八月大家都唔駛食飯
豬埋比猁餓住過八月

3-2 David Bentley

你岩喎又
雷斯推左上去打防中

仲有九月頭

餓到季尾等足總杯

熱狗個場好空

企到好前
學雲加排怪陣

莫拉達

係天堂睇爺爺捧盃

太大

Morata同黑b同一個lv

水貨達

踢落唔怪

咁都頂唔入

又想燈

一個防守中場配兩隻中場中
不過三個都無組織力

有冇acestream link

水貨到
如果係基佬已經入左

基佬呢啲波就正！

7c29dc30779bf809722a11c2a0fa6827cc0f81cb

車打3防中

干地

似係

我地水貨拿都得

兩邊鬥迫搶

Trippier咁快轉左2號

快啲打啦

車熱先似強隊
阿狗踢到好似升班馬咁

嘩屌

卡吐爭啲痾蛋

嚇死人咩

熱狗兩隻中場中
雲耶馬同dier 都無乜創造力 點解都咁勁

阿狗唔識依d

有丹比利
迪亞打中堅位

有丹比利

軌完全守唔到Kane

羅利斯

熱狗啲傳中仲屎過阿狗

冇左兩個正選閘

射撚死d球迷

alli真係勁好j

咁點解我阿做唔到
哥基 加 xhaka / Ramsey
理論上係更加攻守平衡

dier都係防中咋個企位

因為老野要鳩鳩做多好多野
而沙卡無咁好護波帶唔到個波上去
丹比利用卡叔去比較應該係最似

記得雷斯係psg打過幾場防中都幾勁

因為冇丹比利
丹比利仲勁過卡蘇

個氣氛唔夠緊張 冇打交睇

有艾歷臣做大腦
前面Kane做到支點 傳到帶到

熱迫搶

因為老野要鳩鳩做多好多野
而沙卡無咁好護波帶唔到個波上去
丹比利用卡叔去比較應該係最似[/quote
根本上係要人逗防中位先穩隊波
齊乜鬼齊上齊落

正想話點解仲未打交

等多陣啦，熱狗遲早忍唔住

如果下半場熱狗輸緊就會打交

牛奶轉返19號都做到喇

熱 勁撚過我地好多

丹比利又大隻又扭得

你估仲係之前456隊咩

阿狗完全無Dominance

雷斯

牛奶都係喇
不過短咋嘛

真係幾勁

都唔奢望佢防守
點知依家射波都飛機

黎啦黎啦mmq

話熱刺d人有創造力不如話d人現位現得好
事實熱刺都冇話俾d咩靚直線呀乜剩剩
總之唔係逼到對面犯錯打快攻就係左斬右斬捕第二點

熱超快close down轟運球空間

Alli

ALI

Dembele大器晚成 熱狗無佢係差1班

其實佢防守先勁
爛打 又肯博
係有時上腦有低級錯誤
佢d腳頭有時仲幾準

Alli真係狗黎

靚到

mma ready

Alonso

黎料喇

goal

痴撚線

麥基

靚到仆街

好靚

0-1

熱狗

ready mma

熱狗開工

人地隻左翼衛識射罰球

射得好靚下

打佢老味啦

好波

軌又死球入波

gibbs冇人牆射唔射到呢d波

kxxxxxxxxx

我地都識

抵死啦熱狗

快啲開拖

地獄溫布萊

呢個世界你搵唔到第二隻咁既翼衛

轟真係會好快傷

人地兩隻翼有攻有守

又肯傳波

射一腳都中龍

我們兩隻射十腳都未必一次中龍

快d打人啦熱狗

Spurs x Wembley

大場 克死熱狗

打鳩巴卡約高先啦

熱刺落後即係有mma睇

剋

190翼衛仲識射罰球

加埋打比

人地打翼衛係要側擊，雲加就繼續係中路猜

咁快入波 姐係迫人開mma mode

傷kante

Alli罪人 加多腳踢雷斯

快啲殺傷戰術啦

打未呀

我哋藍斯係Wembley之王

仲未有牌

我轟先殺人

開盤
邊個攞牌先

唔傷返四五個月熱狗都咪停

車狗開始撩熱狗

唔識死

開拖啦

繼續撩

狗咬狗

上傷和波就mma 今場起馬一件打橫出場

似樣了

KANE呢下 勁到

咁都擋到

你叫我諗有邊個
我淨係諗到拜恩斯

Kane痴撚線

哈利簡尼真係好勁

Kane 咁都射到

轟踢傷佢啦

身位走位都

人地仆街射門咁有威脅，黑B d仆街射門躂q

阿狗冇人做到

回家吧
雲加爺爺在等你

冇佢咁大隻

魯迪加

佢仲肯留係熱狗收咁低人工

唯一缺點係季初要慢慢熱身,佢8月未入過波

雲加等緊佢去拜

阿狗

阿朗素仲要屈到我地頭搥

軌先黃

呢個球證算肯吹番俾你

如果跌果個係OZIL 理得你死

啊拉巴都識

屌你dier

黎喇黎喇

一車車黃牌開始派

又一件

讓你3場都入29球啦

開始MMA了

可以操姐
冇佢咁高就真

Davis呢下雙腳鏟wo

開波喇

要腳唔要波

快手打架

Dier一箭雙雕

軌再傷幾件點算

再加季中傷一個月

原來Dier黎

今場球證尺度好鬆下

識射罰球

張伯斯插花.gif

繼續

唔知今場show唔show金章

車熱打不嬲尺度好鬆

上季踢少左8場

鏟埋兩個，我熱鏟人技術真係好

燃燒生命

咇咇咇

我都識 不過唔知射去邊

達子

緊嘅話真係比定紅牌都得

升到最高lv

又訓一件

一張黃牌郁到兩個

mma開始

又係dier

now 話中波

中波加正面鏟,唔會紅拉

真係傷咗

睇吓人哋m朗啲射術 再睇吓琴日比比鳥喺禁區頂射嗰球飛機

Dier踩踭

Dier 好落力

一比人入就MMA

唔係話moses踢走個波咩？

戴亞殺傷力爆哂lv

要幾多件

咪又係唔入

first blood

軌唔夠抽喎

入咗

頂唔到唔緊要 做低你都好

佢Best friend Alli都未發力

唔怪之得全英超其他十九隊都反熱狗

熱狗專家黎，場場都mma，邊夠打

如果熱狗對住獌狗啲肉腸會點

人形兵器Dier

你係咪域子
係既搞搞大陸d訊號

以為講摸奶

Wembley個cam閪撚到

普巴出秘技cool頸

我諗得獌狗好抽過熱狗

熱1:軌2

轟mark唔到艾歷臣

大雷狗食屎啦

兩隊踢得好撚快

遲啲睇下就知，曼聯堆黑鬼應該都幾好打

高質賽事

普巴對dier會點

咁又yc 英超d球證尺度都on99

魔性

打交又打 入波又有
皇者獌

Kane 英超8月未入過波

鎖技對搏擊

呢啲球證先正常啲

咁點

dier小兒科啦，拳王都未出黎

打面喎

熱狗係陰濕型 獌係明打你都無野 我估獌W

球證 spur>>>che

Joel Barton

呢兩個出場外打啦

人地個件10m
我地42m

艾力神球波毒到呢

真打應該唔夠黑鬼打

撞到就入 好撚毒

一睇就知艾歷臣係毒撚
軌快啲打鳩佢啦

開始黎料 多左小動作

？

屌球罰球咩事

艾歷臣vs奧燒

應該係講eriksen vs ozil?

又中柱

dele 5m tim

咪忍啦

中柱

又夠鐘幫隔離街含撚

普巴成個joe allen揪起

Kane勁到on9

Kane

WA DIU

8月既Kane黑到

KANE真係好正

Kane 痴撚線

精彩

日本體育情報
57分鐘 ·

【足球﹣消失了的普度斯基】

今天神戶對橫浜FM打和0﹣0，連續兩場賽後拒絕受訪的普度斯基，今天一眾媒體在採訪區苦苦等候，看看球隊擺脫連敗，普度斯基的心情會否好一點，結果…

普度斯基早在翻譯和宣傳人員未察覺之下，從另一個出口與今天首次到場觀看他比賽的家人乘坐的士離開…媒體又採訪失敗，大約一個小時後查明真相，原來普度斯基並不知道球員一定要通過記者採訪區這個規矩，解釋自己並無惡意拒絕受訪，好吧，相信你。

說回比賽內容，今天普度斯基被以中澤佑二為首的J1失球最少防線嚴密看管下0射門，在下半場36分鐘換出，連續四場無入球。整場比賽仍然繼續心浮氣躁，對隊友諸多不滿，好慘…我說神戶的球員。

講下都唔撚俾；

普巴+靴里拉

準到

隱形係正常 唔隱形先出奇

人地會話咁點啊

射得超靚

阿唔記得邊撚個名叔都叫過雲加買大力神
係雲加唔聽咋嘛

kane洗唔洗咁勁

柏金

雲加有冇後悔放咗簡尼

拿卡呢球得唔得

鏟kane啦

唔玩了 咁勁

雲加唔賣垃圾

唔怪之得mou佬想買Dier 咁撚好打

唔計茅波mma 熱狗踢落仲勁過我地

奧燒定大力神唔係重點

比熱炒硬456

得 不過入左都可以唔計

係阿狗成長只會變另一個akpom/afobe

巴打坐左幾耐？

唔放走佢就唔會咁勁 會係akpom之流

得條撚
咁撚細粒俾車狗夾死十世啦

又岩 球證玩撚哂

真
如果贊仔俾肥普教一早勁過卡富

爸打心水清

熱狗拎身位先再拎波諗向前，阿狗就唔拎身位，拎到波諗向橫同向後

熱狗不嬲勁 係茅撚到仆街整臭自己個名咋

回家啦屌

Moses

軌後防比人撚

熱狗下半場肯定禁屌

雷c

宜家成隊得哥斯拉會食身位

同防守一野拍埋去

熱狗屌打

熱狗對中堅打閘分分鐘仲好過而家個對
比利時國家隊之前都係佢兩個打左右閘

屌依家想像到阿狗去wembly比熱狗屌打

多謝分享笑話

拳王今日咁忍得嘅

樓上都有巴打講過
熱狗無乜野直線
不過真係俾完再跑，踢法相對實際

為下半場儲氣

熱狗有無咁勁呀

爺爺以慢打快

你老豆係肥普可能唔會係9c9了

所以已經買左個新中堅 Ventonghen踢左幾攻得

甩左波都唔係即刻成堆逼啦
係黑色三連星先有d搶波睇下

佢地一齊踢中堅先勁...
踢閘慢左d...

Which 3?

阿記啲逼搶笑話黎

當wembley之鬼流?

who

藍斯係溫布來之王

2隊勁到
今年第五都不保

雲加會戰勝歸來

愛記都勁過阿

諗起安聯不敗男

位對位, 阿記輸哂

不敗

乜撚嘢不保
我哋捧盃呀
上場俾人黑姐

😂😂😂😂😂

🤣

基佬>>>>kane

請不要消失希望

支持第七
阿柒然後歐霸冠軍

何sir支點論

沙加又交波比對面

Wenger Out

有基佬打唔到主攻啊清,打唔到主攻=垃圾

Aili

咁撚浪費

巴卡約高法甲tackle王對住熱狗都有D無奈

反雲躝

躝

浪費得過雲加咩

心諗英超係咪痴撚線

熱狗癲到呢 係咁搶

所以比利時咪踢極都咁廢
希望馬天尼斯唔會咁做
左閘用盧卡古,右閘求其搵條友踢

水貨嚟

個個都四隻腳咁

大場黎講踢到咁真係幾佩服

唔夠熱狗癲
熱狗下下去盡

吹大咗

就係呢到呢個point 所以第五都未必有

洗撚 搵埋華美子打3中堅咪得
lwb 世三 rwb 卡拉斯高

普巴屌打佢

一早同大家講法甲唔入流

車同熱絕對係我地之上

車仲未出世三都打到同熱半分秋色

見到阿狗人腳唔錯但越踢越廢真係好無奈...

意甲D人係正常好多

拿卡唔值 record fee ，同樣價錢我要 Belotti

藥膏水貨味濃過拿囝

因為人地仲勁

阿狗真係唔係熱狗對手

A_Milik都叫正常

辣殺

兩星期前踢社區盾你未出獄?

Cloud Add>肥普

係咪意甲入流d

阿狗踢養生足球 熱狗mma點打呀

今年人腳算完整 又買左前鋒
不過全部人啲腦袋未開發/ 其實無得開發

愛記都贏到stoke

普巴幾錢呀屌

以前用神丹都拎到前四

呢個計荷甲唔計意甲

Belotti要多一倍錢,點樣同樣價錢

法意both辣殺

巴卡都40M 啦

愛 > 屎
屎 > 阿
愛 > 阿
= 6th

荷甲黎講你個件贊巨都算一級垃圾

Alonso都係意甲打起

Pochettino可唔可以過2招比爺爺 明明以前Eriksen好似Ozil咁優雅型 調教2季就變到而家咁

入波個個邊到轉會去車仔

法國唯一對板嘅係基奧特

唔夠華麗

雲加都係法甲

利馬屌打 快來證明自己

所以咪垃圾

利馬不了，等睇吹大咗

玩命

法甲=垃圾

how see世三

人地前後左右係KANE , ALLI, DIER ,丹比利

應該咁講格食格

阿克車 ， 車克熱，熱克阿

阿vs熱 = 中國武術 vs mma

係 個個四大護法黎

Dani Alves 32歲人都可以屈死摩納哥就知法甲垃圾

希望ali打橫出場

廣場舞 vs mma only

其實人地質素唔係差好遠
係睇你點用

摩納哥專水人
Martial Bakayoko James 干度比亞
雲加醒目

咁耐之前你唔好講埋摩連迪斯同亨利

Better than 垃圾禾

仲有falcao

我哋係無腦嘅BlackB , OX
水貨
Bellerin

正宗太極 vs mma

留名等睇艾歷臣救世

人地唔洗睇都知隊友走邊，阿狗年年都好似冇夾過咁要控上腳再望

快啲打架啦

爺爺四両撥千斤推走Daddy

車就快頂唔住

kane 頭先no look pass

有無人知艾賓拓亞打成點
唯一無水人嘅係卡拉斯高

Kane一個已經撚到轟條防線

咁皮耶算唔算耐